612 口鼻吐血嗰個男仔

其實有冇人覺得今次好奇怪？

癌症伯伯，肚中槍

女拔老師，眼中槍

義士，太古廣場跳樓

佢哋嘅身份、背景、故事都係網上面廣傳。

唯獨是有一幅圖，裏面口鼻吐血嗰個男仔，究竟係邊個？而家情況又點樣？

上個星期已經有人陰謀論諗係唔係醫館局(HA)封鎖消息。經過琴日陳議員爆料+HA回應呢件事，我已經對呢間機構冇晒信心。亦都唔再信佢哋上個禮拜話冇人死嘅聲明。

其實如果HA有份封鎖消息都好簡單。萬一事後俾人踢爆左，佢哋要割嘅理由，只需要講一句話前線員工係個電腦系統到入漏咗 “mass gatherings in legco”，所以唔知道死者係同件事有關，就可以推得一乾二淨。

依家好想大家幫手問吓有冇人真係識得佢，可以肯定佢安好冇事

咁耐都冇消息 好不安

之前唔係有話佢ig出相話冇事出左院咩

可唔可以唔好咁多陰毛論...

其實呢啲唔係叫做陰謀論。

政府應該要反省下，點解啲市民唔信政府。

如果鄺神出嚟講一句，我會信。

我真係唔信佢冇朋友認撚到佢同埋佢而家啲消息 真係除非idndhdhishdhdjj
唔係根本冇可能好似而家係生係死都唔知

有冇人問過鄺神？

希望冇事

Push

我地已經冇左免於恐懼嘅自由

推

唔好意打搞大家🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️
借個位攝一攝

我知道大家都好鐘意鄺仔、G鋒、天琦
但
今次革命拒絕任何精神領袖（雨革失敗主因）
拒絕大台（去中心化係成功重點）
唔造神（俾位三毛分化）

麻煩文宣幫個手唔好再造神，唔想輸就要「去中心化」，每個香港人都係自己的領袖